apple喂屎都搶住食，這6個理由告訴你：為什麼iPhone11不值得購買

外觀

和iPhone XR相比，iPhone11的邊框和劉海沒有任何明顯的提升和變窄。當你戴上黑色保護殼時，寬邊框帶來的衝擊力請自行腦補。Face ID也沒有明顯升級，依舊不支援橫置識別。一句話總結：iPhone11和iPhone XR屏幕邊框和劉海屏大小保持一致。沒有區別和升級。

快充

在快充方面，iPhone11依舊沒有明顯的提升：有線充電功率最高為22.5W左右，無線充電功率為7.5W左右。遠遠落後於Android旗艦手機的快充方案。目前Android陣營的有線快充為50W和即將發佈的65W，無線充電功率可以達到30W左右
。

講得好，我就是信sina

咁買pro

唔通買屎為

XR (2019)🤜🏻

內容精闢獨到, 見解精確無誤, 難得一見的好文章, 絕對支持

利申: PRO MAX + 11 使用者

同 xr 相比就係，但我上部機係 8plus，咁就有換機理由

預計下年5G會普及，今代機支援唔到，好似好雞肋

下年普及

Sina會叫你賈買huawei

用緊11不知幾正

me 11pro
起碼iPhone可以用四 五年先換機
android就……

我就係由iPhone 6換

見到sina已經廢事撳入去
換機一定要換華為
華為手機真心好用

Sent by iPhone 11

唔通買垃圾三星咩

見到「快充」都可以做point就知真係唔洗睇

有16個11撚負皮
冇不銹鋼邊框 冇邊邊 已經唔值得買

你覺得唔抵買就強加於人咁惡嘅

6S plus升級到11 ，感覺非常良好

csl 上年簽約夠吹半年後出5G會免費up俾你地用嫁下影都冇 btw真係出到5G你會用？🧐

而家都仲未所有人4g全速
有d地方仲係得3g
5g有排都未普及

窮就窮啦幾千蚊嘢 無壞都照換 有咩所謂
當初又講到成皮嘢一部 窮撚先覺得貴 而家自己就幾年都唔換機 話襟用